[復工=支爆] 深圳復工即爆14宗集體感染 逾600人隔離

【武漢肺炎】深圳復工即爆14宗集體感染 逾600人隔離

內地《財經天下周刊》指出，因為復工而爆發集體感染的企業，主要在北京、廣東、重慶、山東等省市，顯示內地企業急於復工，不顧防疫的漏洞。

唔復工=支爆

支爆已成定局

復工又死、唔復工又死

留名睇醫療系統爆煲

維尼：唉屌 無棋了

睇黎2020年堅支爆

都係唔好燈繼續抗爭等時機

公，你贏
字，我輸
邊度有得贏

我係維尼就復工，經濟要緊阿

刁總：死全國必須進行到底

係驚佢廣東累到香港

香港其實唔好得幾多
你去公園睇啲死廢老個個唔戴口罩圍埋捉棋
仲要係近距離人貼人咁
佢地死唔緊要最緊要唔好累街坊

復又死唔復又死

d人阻復工係政治鬥爭 你地係唔會得逞

咪發夢啦，要支爆香港點可能無事

調整心情等攬炒後重建香港啦

冚家High High High
冇銀用又禁出街
爸爸No No No
中咗肺炎冇陰公呀

冚家Bye Bye Bye
公安終於比出街
復工Go Go Go
少理呀爸肺穿窿

up